［議案］不論政府記者會是否宣布封關，1.29維持醫護全民罷工

譴責港共反應遲緩，要讓香港國民看清極權種族清洗陰謀

不論政府是否封關，或者4：30記者會講啲咩都好，三罷事在必行

各位可以用「正評」投贊成票
「負評」投反對票

P牌會員可以回覆「贊成議案」或「反對議案」作表態

正評淨值1000或以上，以及回覆贊成淨值同時為1000或以上

議案將會被視為「通過」

全體香港人將會運用一齊民間力量實行議案

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

贊成議案

《四半講乜都好 總之今日不封關 明日大罷工 請求全民監察》
請求各街坊繼續嚴陣以待
踼爆繼續踼爆 罷市繼續宣傳
監察繼續監察 阻五毛繼續阻五毛

四半佢講乜都好
再繼續唔gur譴責或者做啲唔做啲
即係唔封關
請求繼續一齊攬炒以罷工支持醫護罷工

就算佢封或有限度封關
必須嚴密監察各處情況：
1、有冇暗地放人入內香港
2、醫院內病人及醫護最新情況
3、有冇再亂用港人資源醫大陸人
4、五毛谷有冇任何動靜諗方法落香港
5、有冇屋邨被無通知下用作隔離區

各國各地都封哂
點解香港唔封仲要用命幫手埋單?
點解比藍絲支持黑警打人都唔幫醫護?

自己香港自己救
*29號和你罷*

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去ig同Facebook都要見到
香港人與醫護同行

唔應該
我讚同要進一步行動，但如果政府即使遲封關，但你照罷就係食言。

應該要設時限同條件，例如政府行動遲於某日，就將訴求升級。

如果就咁罷就變左為罷而罷，醫療一定比人大條道理屌

講左唔封喇CLS

但依家無封喎